見到有人著對yeezy白去踢波

有無條女IG

對耳環無幾多港女戴係咪支那雞

好似key上去咁

屌你老母啦樓豬

有無條女IG呀屌

有啲港女都會戴

lm

Lm

咩料

邊撚到有yeezy

ig:nearthecroxx

係咪果條女黎架? 唔多似

整容雞+PS 仲要咁撚樣衰

......

Yeezy?

咁似啲改圖p圖咁嘅張相

Easy?

lm ig

我有圖呀屌

key㗎喎屌

睇下啲頭髮條邊喺blur咗

跟著對波有咩可能完全唔同色
仲有隻手冇陰影

key都key得好啲呀ching